摩三摩四

摩五摩六麼七